觀塘有間野黃到痴左線

唔係第一次幫襯呢間野，但每次上到去都唔覺好多人食
有d擔心佢地做唔住
入面有超多高質文宣，野食仲好ok，收得又唔貴

一入門口已經大大隻字寫住企硬

過左國安法都仲敢痴呢張野出黎

入面仲有個光時雪櫃賣光時野飲

佢地仲有印貼紙仔比人周街痴

仲有其他文宣

野食就唔講啦。。 自己上去試下

貴撚到

一定去幫襯
大西北騎牛都去

召喚觀塘第一打手印仔

50蚊一個飯唔貴啦出街食

咁既位置,咁既價錢,有好多選擇,真心唔平

呢位巴打係咪無係觀塘食過lunch

五十幾蚊個飯都叫貴，啲人係咪搭時光機嚟

睇相都知伏....
咁撚易煮嘅一個飯都可煮到咁....
呢d 真係比錢課金算, 食咪搞

尋日先食完 塊雞扒好拎大

事實係好貴喎

貴

五毛多到 聽日就去試

你出過城市未
我住廢老區最平都貼住40仲要只有外賣冇堂食
食既仲係垃撚圾野
觀塘返工唔帶飯50蚊最低消費啦

有無陳同學頭像

冇

係呀 之前都食過炸雞
痴撚左線咁大塊仲要好食

好似幾正咁
但係好似好細份

好唔好食我就唔知，
但而家出街食閒閒地$40-50
好正常咋喎⋯⋯

話貴嗰啲，未出過街？

觀塘呢個價真係算平，上面d人都唔知係咪大陸喱黎
呢個價都叫貴

嘢食質素反而唔講？
飲食台唔係cc台呀樓主

觀塘好撚多濕鳩cafe 得塊雞扒幾棵菜都收你80啦

貴咗少少
我既畢直係50蚊以內

只係唔係最平民
但絕對唔係貴
係市區你唔落茶記食個飯五十幾都走唔甩

推

出現了

廢事太hard sell
我個人覺得好食既
豬肉好嫩，出面燒得焦脆
食得出係用左靚豬

秋葵溝左少少柚子（汁／醋）？
好開胃

隻蛋不過不失啦 都係咁上下既味
但算整得靚 好流心

上面班人痴左線

呢間其實我睇咗好耐
想試佢啲湯咖哩多啲
但真係貴咗少少落唔到手

58都叫貴
你2000年用咩穿越黎2020？

好多區都有二三十蚊喎
四十幾係我返嗰區食嘢既普通價錢

高質 推

咁叫貴?
屋村樓下食個飯都咁上下啦
你住大陸嫁?

食過兩次，好撚飽
明明睇落份量唔多，我都唔知點解食完會咁撚飽
牛丼就真係普通嘢唔值哩個價
但南蠻炸雞丼就好撚好食，值得去多幾次

不過我覺得個前菜可以收返
唔使浪費個膠兜啦，兜嘢拎唔拎出嚟都冇乜分別

可能因為珍珠米本身就飽肚D

湯咖哩我同事食過
真心好食
如果係香港有賣湯咖哩既應該都接近100

佢地仲好足料
女仔食就肯定食唔曬

老實講 KT 你除左熟食中心
想坐得舒服小小4字頭一定走唔甩堂食既話

一係你要行上山 大熱天時 商業工廠區係下面

邊區二三十蚊呀？
垃圾大快活都三四十啦

觀塘返工
閒閒地茶記碟頭飯都要50左右
區內有平飯食，但呢個價都算叫做合理嘅

學生餐都唔只30啦
十年前我係觀塘做就真係有20蚊飯盒外賣
之後已經一路加加到3字頭
而家間野都摺撚埋啦
二三十蚊有都唔撚敢食啦痴撚線

你嚟觀塘行一轉睇睇
要五十蚊有找，一係就好難食，一係就餵狗都唔食

利申：土城係難食嗰邊

30蚊邊到有飯食有野飲
員工餐廳呀？

嫌貴嗰啲係咪未喺觀塘食過嘢

between 幫襯過

正

五毛又多返

觀塘Lunch50起跳啦

可能食開大學飯堂

會去試下

利申:觀塘人

60蚊好大碗喎 個碗夠大姐， 冇話食物多

一見到黃店兩個字 成堆五毛即刻衝入嚟吠

經過觀塘一定幫襯

笑撚咗 邊到有二三十蚊飯食
兩餸飯個啲？

觀塘黎講 吳日言媽媽間幸福駅都算平

呢間好好食
價錢又唔貴 質素好好
最緊要係個老闆都好黄

又唔係日日食 一個月一次都得啦

59蚊都貴?!屌你老母又分化?你覺得貴可以行撚開但係度屌就居心叵測

兩餸外賣都唔得啦

五毛黎
出盡辦法抵毀黃色經濟圈
可以block得

push

兩餸飯都唔得啦

二三十蚊

車仔麵定麥當勞呀

Push

如果68叫貴我都唔敢講

58有飲野都叫貴就太0.5喇

窮就收皮啦 死5毛

唔係分化
係五毛
呢排連登多左好多
政府好驚黃色經濟圈
逐個block啦

幫手推

你係咪仲停留緊係老麥廿蚊餐既年代？

9UP下唔好食,假黃,BLABLABLA都無58蚊叫貴咁撚on9

點解唔整彥林出黎做壁畫 啲人話要警剔自己呀

粉麵檔同兩餸飯咪畀盡三十

唔係好貴啫， 出街食飯都40幾50蚊啦

金拱門係有廿六蚊喎

20年前？

間野咩名？睇唔清楚，犢食？

只限外賣同限定紙包飲品
同樓主po果個少d野
但都一定要支持

觀塘頹飯26

都唔知係咪未撚出過街食飯

百佳有16蚊鐵火卷tim

你都on99

犢食都幾出名喎

上面班人咁大反應做乜
而家話貴都唔得

一言堂

無錯，犢食

咁你咪去食囉

2018

真係貴 街市燒味飯先16蚊

仲有20，30蚊返左去1937年既上海？

m記都20到尾

加左人工
8毛咼
食唔起咩?

咁心急衝入嚟唱反調呀，好驚咁喎

出多d街啦
一碗雲吞麵細細碗麵 都三十幾啦
仲要無野飲

thx

觀塘藍店鴻圖樓門口啲工人買狗都唔食嘅兩餸飯外賣冇嘢飲，一年前都要35啦
你真係落觀塘睇睇好啲，觀塘工業區物價好撚高架，你估深水埗咩

同條女食過次，幾好食
話說唔撚食吉野家之後都好耐無食過牛肉飯
依間都算唔錯既選擇，起碼啲野食你feel到有心整
每次見到東廣場吉野家咁冷清個心好撚涼

班黃衛兵唔啱聽就屌你五毛分化撚

睇你係想食飽定食有心機既野啦
一分錢一分貨既

利申 未食過樓主個間

杯麵１０蚊有找添

就算係貴都係香港物價貴啦
我日日係觀塘食lunch 都5 60走唔甩

犢食前排唔係日日都比人叫外賣懲罰到要停咩
咁證明真係好好食

我係出街食啊
我嗰邊街市係呢個價位

乜撚野金拱門呀大陸仔

d野食好似好正wo

兩餸飯最平都要32-35無野飲

利申 官塘工業區地頭龍

唔駛理個on9仔，知名五毛嚟，起底就知

清理路障果班都係普通市民

好多都係黃店wo
工廈d餐廳一個月都起碼食5、6間 除咗d連鎖無變間係平 基本都六七十蚊 街市食碗麵都40+
係mk呢邊嘅話我預算就降返落四五十

59 都貴!?

五毛想屈我？

牛頭角 和之幸 都正

2,30蚊你係咪食7仔D叮叮飯呀?
定食燒賣+營多?

想平上熟食中心個邊

不過黃店土城就麻麻地好食

偽黃到痴左線

59蚊都貴

話二三十蚊食飯果班都唔知邊度食飯,土瓜灣斯坦都要四十起跳啦

扮咩 佢比錢你做打手 你咪又係日日吹奏

成業街茶記$58-62
東廣場入面$50起
觀廣入面燒味飯$4x
譚仔$46
開源道茶記$63
仲有啲裝修靚少少既都廢事講個價出來嚇親你

要食二三十果啲你要去明哥度話自己好窮先會有

多謝巴打分享, 成日經過, 會去, 唔貴

你用街市比

其實覺得貴唔出奇 觀塘區啲野食真係唔平

BBQ 最平個餐48

不至於叫平掛
但一定唔算貴

Btw食開碼頭熟食中心間黃茶記
40蚊個飯凍飲唔使加錢好撚平

你十年前穿越黎?

佢講左啦

麥記呀

工廠樓上鋪黎講既話

的確係貴dd

但我可以接受

五毛都要做下功課啦
香港出街食飯要幾錢都唔知
佢以為大陸食地溝油咩

Bbq 1230前減5蚊
仲有凍飲

果然要反既總會反

無做過打手

觀塘原來咁進步
Be proud of being a Kwun-tonger

早兩日食長通粉個餐高質

引曬啲五毛出嚟唱反調，真係好驚黃色經濟圈

迫你食？

你邊區燒味飯咁平

觀塘既價錢都係$50-$60左右 只可以話正常

但對我黎講食個lunch既話就偏貴 如果好食既話都ok啦

其實而家喺觀塘食嘢已經貴咗好多

咩名？

鬼account 屈人五毛

好少食超過50蚊一餐
Omb都係4x

均真d唔係一定5毛

但58蚊話好撚貴一係好撚窮一係好撚On9平時老母比錢

利申，成日走入去熟食檔，睇番50+嘅野食真係貴左d, 人地做緊30＋

條假膠好想上位

金拱門大陸狗先講架垃圾五毛
你話我五毛有無人信吖？
不過呢度大把人話你係喎

咁你咪唔好出區囉，留返係你個貧民窟

新海濱

食過 幾好食

咁都有得互屌多錢咪食，冇錢咪下間

做過老闆？

工廠？

你其實係咪痴撚線
貴唔貴係相對

人哋住嗰區平均物價無咁高
就話人哋on 9

窮又得罪你咩
你咪清洗貧窮人口囉

可能佢未去過果區啫

我都唔係住果區 但以前去過 都知道果到食野既價錢係點既 我住果區食lunch都係$4x左右 未去過既人覺得貴唔出奇

試過外賣
個燒豚肉好正
可惜得2舊

老母比錢都會知物價

所以一定係on9

自由無價！支持下，我請你食又點話
pmed

其實唔算貴喎, 又唔係餐餐食
搵次去幫襯當支持下黃店先

工廈基本上都係呢個價同樣cafe有d地鋪仲平過要入去兜成10分鐘先去到門口嘅
觀塘食野其實唔係好多人以爲咁平

你都on 9
麥記變左做支那中資十世

人哋美國就McDonald’s
香港嗰間係支企

無計
低智商低能力者先會做五毛

食過兩次
湯咖喱舊雞大大塊，仲要有茄子同菜係底
牛肉飯都好好食

上次去都唔少人，同埋多數人叫外賣
要平可以食土城啦
呢間好味好多

幸福駅d米麻麻哋 希望改善下

都無
只係冗員仔

冇出過post就唔俾回？
成班衝曬入嚟嗌貴叫人唔好食，咁大反應做咩？

玉蓮臺食個蒸飯25咋喎

50幾蚊嗌貴啲人係唔係仲攞緊屋企人零用錢...

觀塘成日睇落舊區又窮
但啲野食其實好撚貴
要係啲環境差少少先會搵到平野，但都唔會低過$40
街市果邊食碗米線都4字頭，加樣配菜已經過50

真係唔好覺得麥記平，當年廿蚊餐都變$25
男人老狗想食飽少少都要加多兩隻雞亦

對我黎講50蚊以下係可以日日食
50蚊以上就係偶爾放縱先去

貴得濟

我返工嗰邊得大快活
屋企附近最平都3/40蚊

周街都係領展

你都on 9
林鄭夠做左幾十年人啦
咪一樣俾人叫林奠
跟中資叫除左大陸狗之外就係腥港人

應該係巧明街ok對面。我成日經過真係無咩人。同隔離5樓有間又係唔知真黃定偽黃比算平。5樓個間D服務有D難頂.....

毅進星＄100，請夠你2餐

嗰度觀塘嚟，喺APM嗰頭，嗰條街你去食紅茶龍城都係咁上下價錢，相對上都唔算貴啦大佬

百佳食個鐵火卷16 tim

話人貴係咪應該apple to apple呀

傻閪而家香港周街支企
你咁樣咪呃緊自己

幾好汁咁

而家唔係頹飯幾乎全部都50以上
貴乜鳩

仲有得用拎得嗌外賣自取 唔係唔支持掛

落單連結：

網站：
iOS / Android傳送門：
_____________________________________________
⁣⁣ ⁣
用拎得 餐餐慳⁣
外賣自取 平過堂食⁣

佢整個自取9折我日日去都得

大快活焗豬扒飯四十
加藤屋牛飯都好平

58都貴?
死窮撚唔好學人出街食飯啦

去左學生有八折

58唔貴，但同4x一個茶記頹飯差別不大

+1

邊到有16蚊啊，咪吹水啦
全港都唔知有冇5間

聽日食

印仔幾時有吳日言間野包膠

其他app好似唔見佢

價錢中規中舉可試

有得諗，inbox問下先

有燶邊應該好食

深水埗基隆街有間燒味 唔記得15定16蚊一個飯

已封鎖會員 - 大寶DaboGor🐻

多中資咁點？
同香港文化叫m記麥記
有乜關系？

想問下邊度有熟食中心
唔多熟觀塘來來去去都係食同幾間

諗住聽日試

駿業 觀塘碼頭

等睇有人話佢食人血曼頭

觀塘區工廈你係咪唔知咩價位

5你老母咩 ，唔撚比人評貴啊

遇到唔啱聽就屈人五毛

睇好唔好食，好食咪唔貴

觀塘九龍灣茶記都成50蚊啦

咁一般都58

食過兩次 好好食同坐得好舒服

我買個包3蛟咋

死窮撚

地址

瞓撚醒未？

系你老母

9蚊姐屌
食少五日oh my box都慳到10蚊！

最平嗰個咪40加藤屋都唔少5x嘅飯啦
你會唔會話以前吉野家係頹飯以外嘅食好少少?

而家當然係仲有更平嘅飯，但係，咪多數都頹飯咁
如果食好少少黎講$5x喺而家真係唔算太貴喇喎仲要有堂食可以舒舒服服咁食

駿業街

依間好食

留名

以前百里香嗰到，好似係駿業街
唔太記得個名

出黎做野未

有堂食應該加價

又一隻五毛 已block

黃店唔俾人講的

講真 睇幅相個飯無咩食慾 d料唔係好夾

車仔麵叫多幾個餸都過30啦

Lm 正wor 有貼紙 想攞嚟周街貼好耐

游水都照去呀

一個二個話貴，我算，始終人人定義唔同，有人可能覺得幾蚊雞都係錢，但我屌你老母負擔到咪間中幫襯下囉，叫你日日食就話未必人人負擔到姐仆街狗

係呀全世界都係支那五毛
慢慢block 啦傻閪

呢間好食
叫過兩次外賣
但份量真係唔多 唔夠飽
不過佢杯玄米茶好有誠意

你都白鳩痴
你同人討論貴同平唔係基於你自己價值觀架
係用市場定價average去講架
你係乞衣平時瞓街我都會尊重你
但用你角度去討論係無價值架
5×食餐飯喺香港好平常
唔係平但都一定唔係貴囉弱智仔
想抹黑唱衰都用下個死人腦啦

唔夠貴
黃店最少賣80蚊一餐啦

唔同意
好撚熱，買返公司食好啲

陳同佳？？

不如一個餐$721，我諗會仲多人食

話貴果班食開乜?

我咪講緊平均價錢囉
話佢賣得貴就係抹黑

笑撚死

華御結都有打手

60

好唔好食我唔多講喇你地自己睇啦

依句好平常咋喎有時啲野睇到個樣都會覺係好食

連登真喺痴撚線，唔比人評貴嘅
戇撚鳩仲要老屈五毛，有冇證據

上埋發哂矛嗰啲喺真心覺得食唔起就唔喺同路人？

貴唔貴緊係apple to apple 架啦

條友拎M記話貴

5p字都叫香港人文化呀
點夠你金拱門大陸喱咁黑人憎

觀塘正常食lunch 食到60蚊樓下真係算係咁
利申：觀塘番工

黃=好食?

下次試下

一早block柒左你喇

做乜撚野
唔夠人講就開始發悔氣

黃屍都on撚柒鳩
護航護到上撚哂腦

我就港獨派既

黃屍收收皮先

乜撚野平均價？
你用m記個餐牌計平均價呀

畀意見就話打手
唔啱聽就話打手
ok you win 滿意未？

黃屍就係有班傻閪
又鬥黃又要做黃衛兵

華御結

你去鄉土圍爐啦

又唔係話特別貴嘅
但我既話會放假先上去食
返工就應該不會了
始終返工食lunch 既話始終比較貴
可能我真係食開3x-4x
但會支持 同女朋友去食

$58貴? 坐咗廿年監啱啱先出册?
依個價值係商業區算咁啦
喺灣仔金鐘中環$60以下真係食屎㗎咋大佬

1

人地開post果個講觀塘食咩野 lunch，啲人又話貴又話屋企附近平幾多

屌你響觀塘返工返屋企樓下食lunch再返工咩on9

要比就搵返附近既比，唔該

Pushhh

最理性既回覆

樓主邊個字有咁既意思

工廠樓上鋪..58$ 飯+茶.真心唔算平喎

你咪佢講緊嗰啲人囉

食開屎？

搵日去試下先

唉 今次喺我柒 明知連登仔憎窮人，我唔應該咁快留comment嫌貴，死罪。

但我真喺窮撚嘅，但唔喺五毛。
下下屌五毛 好撚難聽，窮就唔喺同路人？

黃店地圖話佢係綠店，大家一齊report返錯左！

好撚多一早block左

咁真心問觀塘區返工果邊有咩平既黃店推介下？

超多

你岩 入廁所食廢老啲屎唔使錢

你哋屈毛最叻

樓豬個飯唔多掂 有無其他飯睇睇

想食嘅咪去食咯，無謂話貴定平。
真心58蚊係香港真係唔貴，但個價唔夠親民。
出街食個Burger下下都百幾蚊，咪當試下支持下咯。
雖然睇落個post似廣告居多 轉個tone會似少少

早幾年中學個陣觀塘放飯正正常常都40幾一餐，依加50幾蚊都有得嘈

最近食過
真係好正

住私樓撚表示覺得貴都要畀人屌死
屌死再屌返生

咩都係五毛

無讀過歷史真係好恐怖

等我下次返香港都試下先
見舊豬又粉粉地 又燒過 又糖心蛋
似幾有心機整

58計埋d人工費差唔多
如果好食 當然最好

咁撚多五毛
講返先 幾好食 大份 有埋前菜同茶 因為用高枱高凳坐得唔舒服坐得唔係幾舒服
湯咖哩有好多蔬菜 茄子滲晒咖喱汁超正
炸雞勁大塊 唔會炸老晒 南蠻醬多雞蛋

的確唔係平，覺得貴係因為近幾年物價升得太快，其實你去睇吓大家樂加成點就知

58 蚊 都叫唔平

你平時食屎幾錢一餐 ?

因為而家好多都仲係4X$要上工廈3樓,都幾唔方便

根本垃圾

一毛死全家
餐餐食狗屎

打手不過係幾好食

野食先係最重要
做乜唔講

熱狗幾時衝入嚟屌人向饅頭

平時食開金拱門二手飯？

thank you 已blocked

觀塘喎

啲人以為觀塘窮啲嘢食就平

去試下先

岩阿,咁工廠3樓都比廁所好既

睇黎呢位巴打觀塘只食麥當勞

呢樣真，就算去天水圍嗰啲食都係平少少 絕對唔係貴

收銀姐姐幾靚女仲好有禮貌

睇黎好似唔錯
但份量同價錢唔吸引

觀塘$58都叫貴？

到底幾多年冇出街食過飯

全香港可能
咁又係20幾蚊 屎都狗衝

有粒墨已經代表到佢

好黃好黃

59蚊不如行去珠記

合理價錢+黃店
值得試，聽日去

要食

叫過外賣，野食真係唔多掂

有冇晚市？

你拎綜援？

Ching 真係...觀塘平過40大把，特別武肺後仲多

唔計熟食中心、外賣嘅大把40樓下，樓上茶餐廳、口水雞、海南雞、... 地鋪堂食就真係少啲嘅，但唔係淨係計地鋪堂食㗎嘛地鋪外賣都有平過40添啦

你返大陸食金拱門啦

價錢貴唔貴要睇埋人地係咩背景先得㗎下下拎d大企業飲食集團黎比價，咁全香港細鋪汁撚晒佢好味？唔講依間，好多小店老闆每個月逗緊1皮㗎咋飲食界真係咁易搵咩，你估人地突登提高個價倒自己米，即係間接叫人去第度食？用下個腦啦唔該

$58有茶有漬物重想點呀
返去食屎啦嫌貴，唔使錢㗎

dog food

題外話
想食廠廈嗰堆黃店
泊車應該泊係邊好
嗰頭啲街亂到七彩

外賣開
幾好食

邊有幾，兩餸都已經三十以上

支持

正常價錢啦
BTW成日都想問邊個發明高櫈, 完全唔適合人類坐

真係唔算貴 仲要係觀塘
係觀塘有平民價錢又唔難食已經非常好
下次經過一定幫襯

五十幾蚊都比唔撚起你可能轉做藍屍方便啲

有得坐同外賣都兩回事啦
例如只做外賣果d蒸飯同點心就真係平到仆街
始終成本爭好遠
樓主po果間有位坐乾乾淨淨
就麻煩搵返同類型對比啦
何況五十幾唔算平
但一定唔係貴囉
算叫可接受範圍啦
下下拎m記黎比又有乜意思

啲人仲停留緊喺
觀塘仲係工廠區嘅年代
觀塘翻新咗，地價貴咗，啲嘢都自然貴

係咩前排食過cafe/台灣嘢/西餐，甚至有間食點心 最平都50$+
反而其他區明顯覺得價錢回落咗

可能大陸食開十幾蚊個飯，覺得香港應該最多貴一倍

好撚柒呀你

地址？

正常價都話貴？
有水準味道唔差
黃店良心無價
你講咁多都係唔想幫襯姐
一係食其他黃店
一味話貴 黃色經濟圈去左邊？
你去食吉野家囉
30-40蚊
食完你良心過意得去？

721 831 101 1111

你真係好撚柒

人地喺大陸食開屎
10幾蚊一個飯

hi

應該新手五毛黎
未落過黎香港
趁遲d開返關佢就知原來係咁既價錢

想知師兄平時食開咩同咩價位

5毛多到58都話貴
俾d心機出多幾個po咪有錢食咯

食過覺得好食！

58蚊都叫貴你係食開屎

不要說貴,試著說好撚窮

咁就痴線 又係時候開番間鋪印多啲貼紙剪下報自認深黃了 又話咩經濟攬炒依家又話d野好抵屌 今鋪真係賺到笑

食過 真心好食

食過 呢間嘢幾好食又大份

吓？59都貴？你係咪係香港住？

貴有貴食平有平食 最緊要係黃
你覺得貴嘅唔緊要 但唔需要講到一文不值咁
要唔係逼你食

嘩
咁撚多5毛
個個5毛 五十幾蚊觀塘都話貴 真係笑撚咗
下次觀塘又多一間選擇

Lm

唔講好唔好食黃唔黃
五十幾蚊都話貴係咪未係觀塘區食過lunch

再垃圾再難食仲要臭既碟頭飯係觀塘都夠膽死收50蚊啦

好撚過食偽黃垃圾小時光

返大陸啦

對於窮撚黎講咪貴 有分別咩

呢啲真心佩服言行合一

牛丼都好撚正

黃衛兵真恐怖

咁真喺貴啊嘛，窮撚可以點喎

冷靜啲 我冇話過50平定貴亦都冇 comment過間餐廳

但佢講到邊區二、三十，事實係，大把都有更何況而家連地鋪外賣都多平過40，堂係少，但唔係無添

見到成班人話觀塘食嘢貴XXYY 但事實唔係，純粹澄清呢樣啫。至於50平定貴，呢個本來就個人問題，你搵得一萬，40都貴啦屌

咁佢真係搵咁少，吹得佢脹咩其他人死要話唔貴話到離晒地，話平過40近乎絕跡，咁就說服到佢去幫襯咩

而事實係 ， 觀塘真係有好多平過40添。

簡單啲講，你哋要反駁佢，都用錯晒方法，仲要無視埋事實，咁達唔到你哋幫間餐廳洗白嘅效果㗎喎

屌 觀塘食野真係好貴 我從中環轉去觀塘返工以為可以食飯平啲 點知差不多

kt有間五月星碗牛肉麵都幾大，又係黃，可以去試下

五十零蚊可以接受啦，最緊要黃得黎好唔好食先？好食既70都比啦

5毛要回幾多條先夠食一餐加搭車來回

觀塘區咁既份糧 45都俾多

睇返張圖 半粒蛋都用左1/4 個位

可想而知有幾細

小時光

食個飯都係 $59 都咁多寒酸毒撚嫌三嫌四

印幾張a4紙貼下 連登仔就衝去比錢

鬥平鬥賤有咩意義，咁講食生命面包都最抵啦，唔洗爭。其實最緊要係佢啲食物對唔對得住啦個價錢

觀塘返工成日食呢間 因為真係好好食個豚角煮

飲食台係寫食評喎
而且唔係咩都黃藍就算

如果係伏既好快會唱周街，唔使你地加鹽加醋

咁你返去食草岩你 草都無你食可能遲下

正喎

50蚊都叫貴
想知個啲巴打係咪小學生冇出去食過飯

呢間係咪新開
最近發現黃色外賣平台先知有呢間嘢
黃藍地圖同和你eat都冇

食開狗糧百令蚊一大包？

巴打咩年代人？

推 熱門超多五毛叫人唔好食黃店

真咩，之前打工間工廠舖餐廳都70起跳

話貴嗰啲係咪冇去過觀塘？

直情平啦

關歷史咩事

有，排骨飯糯米雞咁囉唔使三十蚊添，不過前提係唔使返工唔驚食飯時間多人排隊可以買返屋企慢慢食

一個post block哂d pr account

pr仔，錢唔係咁易賺ga

灣仔四爺車仔麵都70蚊個麵
59蚊個飯有幾出奇

Bookmarked

推啊 搵日出觀塘試試佢

返工放晏食個飯五字頭算平啦
上面個d是咪大陸人搵1000蚊個d

我呢世人真係未試過二三十蚊食到餐飯，四十幾就只可以食到樓下茶餐廳嘅碟頭飯。

話貴嗰啲平時究竟食開咩

如果食物質素係好, 呢個價錢可以接受啦

PUSH

觀塘好多餐廳都60+（lunch），呢間算係咁

59都貴
已經唔係窮咁簡單.. 係未撚出過街嘅垃圾

Bookmark 一定出去幫襯支持！

50蚊都叫貴
一係坐咗四十年啱啱放出嚟
一係啱啱偷渡嚟香港

再推

咁都有人話貴
食個茶記都50啦

濕鳩cafe 80蚊宜家得沙律

得喇五毛

你老母無限Q 都係$50 , 唔貴

G持

唔算非常好食 不過用心製作 價錢合理
啲飯好大碗 細食嘅記得叫少飯

ubereats都有得嗌

喂當年大家樂焗豬十六蚊一個喎，你咁貴一定係食人血饅頭

住開觀塘巴打可以叫外賣, 個區有專做黃店既外賣tg channel
佢地有做依間
搵‘我係外賣仔’

五毛反對，我幫襯

閣下幾十歲仲靠老母比五十蚊一日養？

即棄餐具扣分

屌，你班柒頭咪理啲五毛啦
仲咁得閑同佢嘈

Take野衰硬

黃店係要支持！但我份人就覺食物對得起個價錢，收$58 得幾塊肉 真心唔抵！

一個post 咁多五毛狗係度

好撚黃

試一次囉
真係唔算貴 九龍灣番工 地方企理少少係呢個價位

食開二手飯? 天才

咁你去番裕民坊腦殘大家食啦
幾十蚊撐黃店都慳一係無知一無良知

濕鳩茶記求撚其一劈野加杯野飲都收緊四十到尾 有塊扒就收五六十嘅年代
同人講食餐lunch 58$話貴? 貽笑大方
幾耐冇出過街？

弱智五毛話杯麵先10蚊，太貴了

依家知咁多連登仔點解拍唔到拖啦
五六十蚊個飯都話貴 買模型就千千聲 搵鬼要

班5毛平時食開青草 50幾蚊一碗飯梗係覺得貴啦

人地話要因應個人問題喎
即係個乞衣話貴你要話啱
必需品同奢侈品市場都唔洗分

痴撚線啲五毛多撚到
5x 係觀塘食正常價啦
btw 遲啲會去幫襯

*識

窮毒特色平時大洗揮霍起自己心頭好 名牌 figure 之類

問過金拱門未呀

dklm我第一日先知m記係咁叫

9up

話貴果d平時食開二手飯唔洗錢

up

星期六開唔開

個豚肉切得夠厚 粉嫩 夠多肥肉
真係要去試下喎

其實你班人根本係見黃店先諸加挑剔
問心呀 如果係普通food blogger介紹 或者openrice睇到 你地都唔會懶係野咁話貴又小肉又點點點啦
為反而反有咩意思
可能我真心見識少 除左工廈飯堂/金拱 真係無咩點食過lunch係50蚊樓下 仲要有得坐又乾淨

話唔抵個啲介紹下個度附近邊間抵先

要你成世食佢咩
食一次 難食既 10蚊都唔會幫襯啦
好食既 咪得閒食兩次

銀包有多D錢咪食貴少少既黃店囉
銀包好似我咁窮咪食平少少既黃店囉
唔洗下下都五毛二手飯乞衣又剩

58蚊一杯嘢飲都唔止啦

如果上面有巴打認真咁諗
建議佢諗下點樣搵多d
冇理由成世食街市燒味飯

仲有句想同個細路講 一分錢一分貨呀

大家對$50嘅定義都唔同
各有各食姐 有咩好嘈

你老母做雞都好貴

打手味出晒黎

綜援狗收皮啦

依家連登唔屌得架啦，有少少反對聲音都接受唔到，其實同中共2878票贊成1票反對一撚樣扮民主

價岩咪食,唔岩味唔食,咁都好嘈

黃店嘅嘢，係比個機會試吓，好食咪繼續食，唔好食咪試第二間
貴而好食，咪間唔中先食
又平又好食，咪執到寶囉
講真依家出街食都唔會平得去邊

觀塘撚在此

你有所不知....

觀塘工廠啲樓上鋪仲貴過地鋪架

第一，我無想過幫邊間野洗白
亦唔覺有邊間野需要洗白
第二，
我都係觀塘做過野，
唔講apm啦
觀塘廣場（？唔記得個名）
d鋪仔都四五十起跳啦
唔覺有好多再平d喎
就算有，相信喺香港生活好耐既人都知
二三十蚊係咩質素啦
下下用果d去評價人地貴唔貴
我唔覺呢個係討論
只係覺得無野搵野黎插
你自己睇下呢度d留言啦
六十蚊個午餐係平係貴係人都知
呢d必需品價錢喺市場上係有一定既共識
唔洗拗
唔洗咩個人因素問題去判斷貴唔貴
呢d唔係理性討論只係純粹發表個人觀感

幫襯得過！

睇字冇講過 cafe ，台灣，西餐。唔賣廣告，總之中海日昇中心果頭好撚多

啱啱食完 啲炸雞好好食

五毛收入低，9億支那人月入少於2000人仔，佢地係窮到咁

中海日昇中心之前間外賣口水雞都好正,先35蚊仲有野飲
不過今年好似加到40了

last seen a long time ago

咁都要睇位置架，唔通美亞返工食lunch又行去珠記咩

食過一次，以呢個價錢嚟講，嘢食幾有質素！

你個死窮閪食開屎喎

致文盲連登仔：

請問我幾時有講過 「間餐廳貴？」上面已經覆咗第條友，請自己睇返。

重申一次，我無撚評價過 間嘢屬於平定貴呢啲戇鳩問題。亦都冇話過幫唔幫襯間餐廳。

你呢啲咁嘅質素話自己係黃就企道德高地之餘，唔睇人講咩就亂吠，真係極度令人反感，唔理你藍定黃

工程撚 唔掛到窮到食唔起

食過幾次，佢哋開辦公時間，好難就時間去。

不過啲嘢食好好味架喎完全唔想咁多人知

一個post引晒五毛，阿sir出黎Ban
正

啲5毛多到 台灣輸到仆街就黎晒香港

普通炸雞麻麻
同南蠻炸雞係兩樣嘢嚟

push!!!!

有兩款雞？
不過我應該係南蠻嗰隻

剛剛食完，幾好食

林奠果然怕左黃色經濟圈

佢個南蠻炸雞飯62蚊喎

炸雞丼同湯咖哩都好好食

打手post

大x樂 大x活都差唔多50蚊啦
究竟話貴果啲人咩事
如果係學生仔都明嘅, 唔係嘅話...

10蚊碗好唔好呀傻閪
番去食瞓屙啦
呢d 咁政治嘅唔啱你d 傻閪架喇

你都痴撚線

好多五毛出撚哂黎
都唔明點解講個價可以講成廿頁 抵咪食唔抵咪唔好食囉
班友淨係識得講而家有40蚊lunch 50蚊樓上好撚貴
你唔講下40蚊咩質素 咩味道？
你要平既 20蚊都做到比你啦 垃圾飯囉 狗飯囉
唔好以為疫情期間 經濟差就一定要做大減價
你睇下而家人工同租金有無減先啦 唔通人地做蝕本生意比你咩

又唔可以話你錯哂，你要同狗飯比又真係貴
不過你可以反省下點解自己做人做得咁失敗60蚊一個lunch 都食唔起

聽日下午去食
我係觀塘食過最平應該都係39蚊

on9 仔

大快活30幾fg50k嘅連登仔都話食唔起要去食M記

睇你嗰留言就知你五毛啦
咁撚易煮又唔見你開藍店煮....
呢d 五毛真係block7你算

食開70左右
50真係算平

位置呢

58蚊冇野飲。貴

食過
好好食！！

所以名同地址呢

食水太深 $25就差唔多

以前有間百喜好平
佢執咗之後,放得入口嘅都45up

觀塘碼頭啲野食真係食唔落

駿業就好啲

覺得價錢唔平原來就等於食唔起,你有冇反省下點解自己個人可以咁冇修養

一定去幫襯

好多打手 同老細堆fd

啞巴吃黃蓮

tell me pls

你住邊到 台灣定泰國

收7點

貴你老母 窮撚返去食M記啦

嚇死人咩,咁大隻字企硬

唔係喺嗰頭番工好難食到

食 ！

留名待試

支持下

打手到

qg

$48飯
$10 文宣都好合理

你咁就覺得貴？
香港大把野仲貴到得人驚添呀！
有無諗過點解會咁？有無諗過係因為港共同權貴？
想改變嗎？
還是甘心一直做奴隸捱貴飯貴樓？
不要想了，加入我們吧！

話貴果啲 可唔可以比啲合理既論據
咩外賣 點心蒸飯 M記都拎黎做比較
完全唔係果回事
你唔好講7-11常餐

隻上吊維尼仲喺唔喺到？

咁鬼貴叫學生幫點襯

學生證有八折

屌 是但啦
平定貴都嘈廿幾頁，你覺得貴咪貴，佢覺得平咪平
唔一定要說服對方去認同自己

你係咪啱啱穿越咗

正常價錢，經過會試
話貴嘅人係咪好耐無出過街食飯

黃藍地圖無呢間嘢

OH MY BOX,有前菜
土城,有前菜,凍飲
韓家,自取優惠
三間都係黃店,唔過50
駿業熟食中心入面基本上大部份都50內
惹味川,4字頭
仲有幾間剩做外賣既茶記扒飯,都係3字頭

你話4X同5X都係差幾蚊
但有時個幾蚊就係心理關口

勁撚多5毛
人哋得¥2000/月
$58話貴都好理解

你真係好撚窮，食m記吧

佢地跟大陸物價

你係咪返觀塘架

不如去食 麥當勞 再加大

認同,我只係講位置,工廈3樓相對唔平,比人屌左成個post

Comment下份量價錢又會畀人標籤做五毛，連登仔又贏

只可以話有更好嘅選擇，忠言逆耳

每次有人話黃店好食，一定一班隱世廚神走出黎話根本垃圾/唔識煮/唔值依個價

韓家6x吓話

標題有啲嘩眾取寵
話係黃店咪得

真實有平好多嘅選擇，但質素一定唔會太高/頹飯咁
5x的確唔可以話佢係平但而家黎講都係正常價唔算貴喎佢個量都叫對得住個價啦啲肉又唔係薄切少厚咁
好多講到唔平就一定係貴咁，大佬呀條女唔靚都唔一定係豬排啦依個世界得靚女同豬排咩

韓家之前有自取優惠 4x
宜家唔知仲有無

而家仲有冇觀塘嘅是靚午

幾撚時有屈你毛
你搵到我有屈你毛嘅一句？
話緊你係嗰個comment講緊嗰堆人咋咪衝出黎柒啦

聽日就去食窮佢

whatsapp 比8蚊都想殺佢全家啦

五毛快撚d返屋企啦

lunch 5，60蚊好貴咩

會去試一試

【出去又送頭】【冷氣軍師】【分化】你同我玩埋佢喇

你都識講啦 熟食中心衞生環境已經扣左分啦

其實想知你呢類人係咪平時生活冇乜朋友要上連登扮5毛搏下存在感

人地5毛都有5毛 你就真係慘

你係觀塘返工就知咩叫貴
佢唔平但一定唔叫雞
仲要係好食

南蠻炸雞好香

*唔叫貴

幾蚊都在意既人自然唔會在意環境啦吓話
總之平有平食，貴有貴食
唔需要下下都話人五毛乞衣咁無水準

仆街禁錯負皮

痴線，呢個post 好多人啱啱放監出黎， 我今日去熟食中心食個飯都$50

個飯太細個, 唔夠飽

Tg有個叫 我係外賣仔 有觀塘黃店外賣嗌

第一頁勁多on9
疑似5毛黎

人地話貴就貴啦
人地話要用生活喺貧窮線既人既價值觀黎比喎

無野搵野黎嘈咪呢d囉

喂做咩對號人座

睇黎林奠好驚黃色經濟圈

呢個價根本好合理
茶記狗飯都收緊4x啦

同埋呢間野蘋果有報過
佢地話係用非中國產食材
可能咁樣又會貴少少
不過紅茶都40幾蚊食個特餐既話我真心覺得呢間唔叫貴
利申： 食過一次 係幾好食同足料既

表達反對意見唔一定係五毛嘅，唔好下下都起曬鋼先得㗎

間嘢冇乜位，去食預外賣好啲

我上個月去好似個師傅喺出邊搭緊棚裝冷氣，聽日再去睇吓熱唔熱先

想知紅茶係藍定黃

黃店怕咩貴 上次同朋友食左間埋單每人270 野又好食 俾$又俾得開心

隻溏心蛋

話貴既一定唔係住觀塘
一係食開熟食市場同廢佬難食茶記狗飯

去開信頭試下先
Btw五毛多到

上次食完嘔足一日短期內唔敢食住

其實唔試過又點會知咩味呢

熟食好似烏糟排隊睇到條渠啲油瓊哂係到都無哂胃口

話貴嘅千撚祈唔好去
我聽日就去食

發現冇人po meun，個人覺得幾好食，但其實位就唔多而且因為依個post又多咗人去，應該都幾大機會要等幾耐，喺附近行開有興趣就去。

我港島區食外賣，日日都100蚊平均

對你啲窮撚黎講覺得貴都正常嘅

tui

觀塘返左4年
$59 真係貴

但當捐$10 囉

大家樂一個飯都40蚊，50蚊呢啲店叫貴？話貴果啲分享吓平夾抵食嘅鋪

不如整個觀塘list啦

貴就貴，但一望就覺得用心過龍門
二選一，一定係選呢間

如果係都要同廿卅蚊既黎比真係無野講，你不如買麵包算數？我就一定會去食

認真觀塘藍店真係平，大盛、大瀛喜、淥鼎記，日日做優惠，都係50上下

屌你老母食屎免費呀垃圾五毛

韓家嗌部隊鍋
結果出個餐係公仔麵加幾塊肉
咁就收我70蚊
希望有人試下70蚊食公仔麵突破心理關口

部隊鍋本來就係狗也不屌嘅垃圾食物
會叫嘅人本身都好有問題

食麵包啦你

58 可接受, 睇落好食
但我唔食秋葵

部隊鍋本身就係韓仔軍人冇材料乜鳩都求其掉落去煮嘅產物嚟，唔明點解有人畀錢食

觀塘其實都多黃店平嘅貴嘅都有
希望大家盡可能平均地幫趁

黃唔鬧得 邊個鬧邊個就係五毛

弱鳩智 事實係貴
黃店就唔屌得真係兒登作風
但有心支持下有乜所謂

平1蚊

一開門多人到排出門口

搵50 k 個月食個飯100 以下都叫貴?

講緊觀塘啊，唔知價就縮番入老母個閪度啦兒登仔前兒登仔後

1.但係出野食慢撚到仆街
2.又貴 冇咩都唔洗食
3.個收銀踢拖 好似第一日返工咁 好曬時間
（好似蕃茄師兄呢啲人都多 但佢都出餐快 等外賣都有系統）

總結：
新黃食店
所有野未上軌道 好唔熟手
野我未食 comment 唔到
與其emphasise 自己政治立場 不如搞掂一間食店英做既野 先講政治 有啲本末倒置

因為黃 吸引到食客 但佢咁既服務 完全唔入香港流

利申 支持黃色經濟圈

多人到

頭先食左個南蠻炸雞 的確係幾好食
以呢個價錢做日式野係觀塘黎講算係CP值幾好
但係出餐好慢唔知佢係未逐個整 等左成半個鐘
我覺得都值得一食

呢間可唔可以請觀塘飲食KOL印仔宣傳番幾次

工廈，最多當食堂
小心連累舖頭比人搞

仲諗住人小小幫襯吓
啱先上到去爆晒
啲人排到出門口
重點係間野堂食位置唔多
最後都係放棄

同社文澤介紹一樣，介紹完起碼過一個月先去食好啲

二三十蚊日式丼堂食
你推介下
講唔出嘅你死全家

等外賣等到lunch time都完

其實開post介紹間嘢同玩鳩間嘢冇分別
平時人流已經啱啱好，根本應付唔到更多客

樓主好心既，但做死老闆囉
另外釣到一班食米唔知米貴既柒頭

條大陸乞衣深潛左啦

以前觀塘返工 每日食晏都係40蚊左右
但講緊既當然係茶餐廰, 譚仔吉仔M記KFC果啲(以前無分黃藍)
呢個飯望落噤靚 緊係唔止呢個價
不過話黃到痴左線又未致於 好多黃店都係咁
其實唔駛鬥黃既 好食咪食多啲 唔好食咪支持下

咁又唔係個個都日日出街食/有工返

係個邊返工表示呢個價錢算正常，大家樂都4字頭，40樓下d茶記係唔食得落口

以前最平嗰間百喜執咗之後
冇見過放得入口嘅lunch係低過50蚊

連登講金拱門既都係支那蝗

我無講話係日式餐喎
傻撚咗？
你死左全家先咁on9 ?

死窮撚返去執豬餿食啦

啱啱去左食,味道唔錯

你自爆number
收銀姐姐認得你啦

樓上話貴嗰d平時食開乜？大快活一個餐都4-50啦

係觀塘bin到

59都貴？

I’m watching you
Btw多謝G持

你老母 住大西北講風涼說話？

條屍又浮返上面啦
你條大陸乞衣快d出多幾個post
儲夠錢去食啦快d
五十幾都話貴真係好可憐呀

知啦
你條on 9用m記去度所有野實覺得貴架
呢d垃圾都食你似快死先喎

大陸仔話金拱門好好食好平

屈五毛分化撚

走啦唔想攪大佢

黃店五十幾蚊都話貴
一睇就知邊個先係五毛啦
快d數下你個「貴撚到」reply有幾多人屌柒你啦

支那人均收入一千人仔係貴嘅
但你打完呢個回覆都係得3毫
一樣食唔起

笑死 貼文宣變餐廳贖命劵

留名等睇更多觀塘好食食店

利由：岩岩新工喺觀塘返

其實大西北都唔平

大撚把

你都ON撚鳩

觀塘50蚊除左m記就得茶記狗飯可以食

有人屌就係五毛

用到濫哂喇傻仔

你全家都係五毛

仲要有野飲

我反而覺得佢用光時啲飲品 真係好多黃店都未必做到咁
當然啦大家初衷不變，都係同路人就係值得去撐

Jeng

Pish

上星期食食吓枱面有小強行過，短期唔會去食

觀塘間間野食都係甘的價錢， 師兄你係邊度出尼？？

可能熟食市場無冷氣會平少少gei , 不過我肥頂唔順。

咪就係
觀塘食飯個價拍得住中環、金鐘

觀塘黃食肆算多
不過主要集中係偏東面(駿業街開源道敬業街)

最慘五毛都氾濫呢
d質素仲越黎越低
好似你條弱智仔咁

話貴果D人，支那出嚟？

癲撚完未
你熱狗嚟？

食開屎唔洗咁大聲同人講

60$食個lunch真係唔係人人食得起
唔明有乜好拗 中學生食唔起
搵萬零蚊lunch一個月食2000都食唔起啦
黃還黃 點解唔可以嫌貴

食唔食一件事

但58蚊絕對係合理價錢

係熱狗就唔會淨係屌柒你啦on 9仔
自己數下呢度有幾多人笑你屌柒你啦垃圾五毛

又唔係餐餐食60$
觀塘都好多選擇係50樓下既
中海日昇個到大把

因為60蚊午餐係香港消費指標黎
你睇下4年前既午餐平均價都4,50
三十幾蚊三餸飯直頭要上報紙
下下用學生哥、搵得少黎做理據
咁其實無乜討論價值甚至係無野搵野黎講
即係假設如果宜家有層樓賣一百萬
唔通你又話貴
因為你係學生哥因為你搵得少
所以一百萬既樓就係貴咩

小伊甸都差唔多價錢啦

幫襯

因為價錢唔可以餐餐食咁唔係貴係乜？咁得意既你

貴唔貴從來唔係客觀㗎啦
我食開4-50lunch 我覺得貴就貴 有乜好拗

乜都用主觀黎講就唔洗討論啦
同埋主觀唔係問題
俾個客觀分析你睇你咪自己諗下
究竟係真係貴定你唔捨得食囉
自己食唔起唔捨得食or貴可以係兩件事黎架

你咪成隻熱狗咁撚樣

我唔捨得食咪即係對於我黎講貴囉
如果我有錢d點會計較幾錢食個lunch
唔通層樓100萬你走去同個乞衣講好平咩

樓豬食咁少嘢五十幾蚊畀著我會唔好意思po

炸雞好撚大塊
食完好撚飽，又要減肥

唔通層樓100萬你走去同個乞衣講好平咩
你已經講左個重點啦
下下搵乞衣/好窮黎講就錯哂乜都唔洗講啦

熱狗係咩樣？
笑你係on 9就係熱狗？

你咩年代穿越嚟2020年？

覆完未？你現實無朋友架？
有時間就唔係上連登啦
搵嘢學吓好過鳩FING FING喇熱狗

你咪又係咁覆我
你上就無問題人地上就無朋友
你真係柒到爆
on 9少陣啦好嗎

小伊甸唔好食

黃都要咁講

小伊甸我上次叫佢個咖哩牛肉飯
一睇到啲螢光色咖哩就知中伏

今日去完 好多人等位
原來咁「貴」都咁多人食得起

咁都嘈一輪
60食個lunch唔貴既
只可以話香港物價嚇撚死人 通漲世界第一

今日去咗駿業街峯咖喱飯都幾高汁

你去過歐洲未?

幾年前去蘇黎世食個普通午餐HK$350
挪威老麥食個普通餐都HK$60-80

一定去得多過你 英國讀書
你淨係講歐洲 唔講亞洲？
泰國？ 越南？

香港生活指數世界頭幾 問我去過歐洲未

咁就唔係物價嚇撚死人通漲世界第一啦....

定你個世界只有泰國越南冇歐洲?

歐洲咁大 你淨係拎瑞士挪威講
東歐？
就算英國超市物價都平香港一截啦
Ching去見識多d先啦
通漲世一係誇左
香港物價貴都係事實
定係個世界得香港瑞士挪威？Gg

連登仔仲話fg 幾萬起跳
依家連50幾都話貴
幾耐冇出街食過架 連最垃圾快餐店都40幾蚊一個午餐呀

食黃店都咁慳
真係肉酸冇眼睇

最衰冇外賣，唔想堂食就冇得食

食番自己d屎

小學生都食$70個飯啦

咁你認世界第一係誇左就得啦

50蚊都貴
窮就咪L出聲啦

你唔識野
評論一樣野貴唔貴
要訪問乞衣黎做指標
佢話平就平貴就貴
所以結論係十蚊飯都係貴
食二手飯先係最經濟實惠

野食係幾好, 不過落單可唔可以爽手d...

睇住姐姐要人企係度等2,3 分鐘先落一張單...

唔食飯師

好心你地咪俾班五毛spin 去價錢到啦

食飯要比錢, 不了

有外賣自取

點解有人話50幾都貴
觀塘區大把80up一個餐

我淨係想知出餐速度點？
d同事食得好慢驚趕唔切番公司

哩幾日唔使諗,一定唔夠人做

一定要嚴懲

日式飯60蚊真心唔算貴
仲要咁黃

盡做師

英國出街食咪一樣係貴
觀塘d工廠小店專做打工仔女生意，裝修靚，菜式偏向外國化，路線相對高檔梗係偏貴啦，平有平食，過對面牛頭角道已經大把叫到$50以下嘅食肆啦

我第一句已經係話唔貴
只係香港物價真係升得好急
同埋無啦啦比人搵歐洲做對比

佢想講佢2003年穿越嚟所以食開20蚊飯

真心唔錯

但係尋日個飯硬左d

多謝推介

聽日試

多唔多人
驚食太耐遲返公司

燶到

星期日去開觀塘順路幫襯

食落唔似係燶
斷估係啲醃料啫

你可唔可以以坐時光機翻去叫英女皇唔好簽聯合聲明

鐘意食佢個湯咖喱
好味

你到底有幾窮